[1Q題] 見到穿窿嘅布會有咩感覺

藍絲拉夫

無人玩

恐撚怖

孔布（恐怖）

屌你老母